行行出狀元 係讚定踩？

安慰？

唔講咁多, 即刻駁嘴

我就話！狀元就得一個，幾時先輪到你？

係鼓勵，鼓勵你成為嗰個範疇最top，依然有前途

但係

有咩駁

56十年

最top都係比人睇唔起

咁就假嘅，廚師最top Gorden Ramsay嗰種

清潔工最top 開埋自己嘅清潔公司

最top一定唔會俾人睇唔起，問題係好難做到

用黎打飛機既說話

係有但唔易囉

踩

點都唔會係踩啦

感覺上有d睇唔起果行

雖然係事實

當一個人同你咁講，佢地位低過/平輩/高過你，你聽到都唔會係踩你啦，一係鼓勵一係讚，除非你本身自卑，唔係點會覺得人地踩你

你會唔會對住醫生律師講行行出狀元？

講真
真係諗唔到邊一行係出唔到有錢人

狀元得一個
你話係讚定踩